你班連登政治BB班唔該收撚皮啦

個評分真係好撚好笑
咪完美暴露咗你班柒頭啱啱由娛樂台轉去政治台
平時你班連登狗攬住泛民當寶已經夠柒㗎啦
克制？以後唔撚使再屈咩PR帶風向啲戇鳩野啦
你班連登狗就係柒撚懵懵
同共產黨一樣嘅本質
但係冇共產黨嘅手段
你班柒頭唔怪之得比共產黨收皮

又捉到一隻

對比起而家就係克制

果陣都大把人屌堆左膠

拉

真

由14年講起已經好俾面
要由97前 共產黨黨員華叔 點樣支持普教中 先岩數

你又有幾看透世事？

個POST有人話左膠先係帶動雨傘

BB班通常都衝得前過啲自以為老屎忽既人

樓主快d走，cctoy殺到黎

果陣gphone算唔算係左膠

果啲非前線點會知班狗幾仆街,仲記得啲tg吹入中環站然後成班照衝出去頂住班popo

我， 何式凝，坐在馬路

we are x
我覺得佢到今日都重係

屌柒你啲傻鳩洗撚看透世事咩
用普通邏輯就已經可以屌爆你老母啦

販登仔係咁 不意外，最慘成班覺得自己做得好多個下先死

你嘅邏輯係乜嘢？
淨係睇你內文 真係唔知你表達緊張圖同你屌人嘅內容有咩關係
中文說話拎u？

收皮啦你個柒頭
淨係識喺度屈PR
你庇護工場返工㗎？
中文都唔撚識睇就喺度就咩說話拎u
連寫作同說話都分唔到
縮返入你老母個臭閪度啦

算啦, 成班都廢既

呢個真係好柒
當時早已經有警黑合作

呢條左膠竟然翻到生

雨革點黎都唔記得
放催淚彈有幾克制？暗角七警有幾克制？
香港警察比人叫黑警都係因為2014

講緊表達能力你同我struggle寫作同說話
你應該係庇護工場都唔撚收嗰啲

梗係唔收我呢啲正常人啦
有你件柒頭喺度包筷子已經夠啦
講埋啲戇鳩野
攬住件五毛當寶
屌你老母啦
我真係未試過屌件五毛會俾人話pr分化
分化你同共產黨呀嘛